---
sidebar_position: 1
---

# Butterfly In My Stomach

Beberapa hari pertama di tahun 2023 akhirnya memasuki babak baru. Yapp, sepertinya 2023 akan menjadi tahun pertamaku menjadi jomblo
setelah 5 tahun bersama. Jujur, agak aneh rasanya. Tapi, aku yakin aku bisa melewatinya. Namun, ada perasaan yang masih sama seperti
tahun lalu. Apakah itu gerangan? Ternyata perasaan yang aku rasakan sampai tahun 2023 adalah perasaan suka ke kamu.

> Hahh? Kok bisa masih ada?

Hahaha _I don't know, really_, perasaan itu masih ada berbekas. Sepertinya berasal dari sekadar perasaan kagum, ditambah bisa memiliki
kesempatan untuk bertemu, dan berfoto (walau ngga berdua), dan memiliki kesempatan mengenal kamu secara langsung. Apakah interaksi kita
hanya berhenti sampai kemarin? _NO, I have to interact more with you_.

3 Januari 2023, aku berniat mengajak saja kamu masuk ke dalam grup yang aku buat. Tentu aku tidak langsung memasukkan kamu ke dalam grup.
Aku bertanya dulu apakah boleh aku memasukkan kamu ke dalam grup? Iqbal dan Fery setuju-setuju saja memasukkan kamu ke dalam grup. Yoo, kalau
gitu aku memberanikan diri untuk menghubungi kamu secara langsung.

> Apa maksudnya memberanikan diri?

Kamu tau kan aku menyukaimu dari awal masuk kuliah? Dan aku masih terlalu ciut untuk menghubungimu duluan.

> Apa buktinya?

Inget pernah dihubungi oleh dua orang ini?

import { IqbalChat } from "./../../src/components/Butterfly/IqbalsChat.jsx";
import { JihanChat } from "./../../src/components/Butterfly/JihanChat.jsx";
import { Tweet } from "./../../src/components/Butterfly/Tweet.jsx";

<figure>
  <IqbalChat />
  <figcaption>Iqbal menghubungi kamu buat kelompok Pancasila</figcaption>
</figure>

<figure>
  <JihanChat />
  <figcaption>Jihan menghubungi kamu buat kelompok Statistika</figcaption>
</figure>

Siapa yang merekomendasikan buat ajak kamu? Betul sekali, aku wkwkwk.

Karena sudah diajak dua orang tersebut hasilnya nihil, maka aku memberanikan diri saja untuk menghubungi langsung.
Apakah aku juga bakal gagal diresponse oleh dirimu? Ternyata dibalas

> Alhamdulillah

Inikah rasanya menghubungi secara langsung orang yang aku sukai. Rasanya berbunga-bunga. Atau dalam bahasa Inggrisnya
_Butterfly in my stomache_

<figure>
  <Tweet />
  <figcaption>My First Tweet</figcaption>
</figure>
